{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113766",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 외동 다온다호텔"
    },
    "text": "金海一人っ子がやってくる ホテルは顧客満足を最優先に考えるホテルです。 ホテルは計25室の客室を保有しており、近くの地下鉄駅には釜山-金海軽電鉄のスロウァンルン駅、博物館駅、鳳凰駅があります。 ホテルは韓国語を言語として使用しています。 入室は2名1室基準で行われ、追加人数は入室をお断りする場合があります。 入室の際には身分証明書を必ず持参してください。予約の場合、料金または時間の変更が発生する場合があります。 外部駐車場は天野グリーン有料駐車場を利用すればよく、住所は慶尚南道金海市咸朴路101番キル12です。 車両番号はフロントに必ず知らせなければなりません。 利用者のレビューを見ると宿は清潔できれいで、快適な環境を提供するという評価が多くあります。 位置が良くてよく利用する利用者がいて、退室時間も満足したという意見もあります。 また、社長の親切なサービスも利用者から好評を得ています。 全体的に快適で清潔な宿泊施設を希望する方におすすめのホテルです。 サービスと親切さは良く、施設は老朽化していますが、きれいな感じでした。 駐車場は狭かったので、他の場所に駐車し、周りからカラオケの音が少し聞こえましたが、大きな問題になるほどではありませんでした。 ただし、夜明けにはうるささがあり、耳栓を用意しなければならず、備品と使い捨て用品は提供されました。 宿は寝るより遊ぶ方が適しています。 客室内ではネットフリックスを視聴でき、超高速Wi-Fiが設置されています。 また、別途の休憩スペースが設けられており、さくらんぼを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテルは計25室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにある地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルの近くには釜山-金海軽電鉄のスロウァンルン駅、博物館駅、鳳凰駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで使用されている言語は何ですか？",
            "answer": "ホテルは韓国語を言語として使用しています。"
        },
        {
            "question": "入室は何名基準ですか？",
            "answer": "入室は2名1室基準で行われます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は入室可能ですか？",
            "answer": "追加人数は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "外部駐車場はどこを利用すればよいですか？",
            "answer": "外部駐車場は天野グリーン有料駐車場を利用すればよく、住所は慶尚南道金海市咸朴路101番キル12です。"
        },
        {
            "question": "車両番号はどこに知らせる必要がありますか？",
            "answer": "車両番号はフロントに必ず知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用者のレビューによれば、宿はどのような環境ですか？",
            "answer": "利用者のレビューによれば、宿は清潔できれいで、快適な環境を提供するという評価が多くあります。"
        },
        {
            "question": "利用者からの意見では、退室時間には満足しているとありますか？",
            "answer": "利用者からの意見では、退室時間も満足したという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "社長のサービスはどのように評価されていますか？",
            "answer": "社長の親切なサービスも利用者から好評を得ています。"
        },
        {
            "question": "全体的な評価ではどのようなホテルですか？",
            "answer": "全体的に快適で清潔な宿泊施設を希望する方におすすめのホテルです。"
        },
        {
            "question": "宿の施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "サービスと親切さは良く、施設は老朽化していますが、きれいな感じでした。"
        },
        {
            "question": "駐車場に関してはどのような意見がありますか？",
            "answer": "駐車場は狭かったので、他の場所に駐車し、周りからカラオケの音が少し聞こえましたが、大きな問題になるほどではありませんでした。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の注意点はありますか？",
            "answer": "ただし、夜明けにはうるささがあり、耳栓を用意しなければならず、備品と使い捨て用品は提供されました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような利用に適していますか？",
            "answer": "宿は寝るより遊ぶ方が適しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスを視聴でき、超高速Wi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "休憩スペースが設けられていますか？",
            "answer": "別途の休憩スペースが設けられており、さくらんぼを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 680
    }
}